希望有一日，樓主可以係煲底除埋底褲

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

除埋bra

樓主還番d車錢比我呀 屌